駛唔駛每人買一部運動cam掛係身保護自己

被捉時連cam沒收，之前做過乜都錄埋